<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE pr SYSTEM "pr.dtd">
<pr>
    <metadata>
        <keyname>MEI_WEB_Teste</keyname>
        <title>TESTE</title>
        <supervisor  homepage="http://www4.di.uminho.pt/~jcr/">José Carlos Ramalho </supervisor>
        <bdate>16-01-2020</bdate>
        <edate>16-01-2020</edate>
    </metadata>
    <workteam>
        <worker>
            <identifier>PG41100</identifier>
            <name>Tiago Miguel da Cunha Silva</name>
            <email>tiago.ms.023@gmail.com</email>
            <git>https://github.com/TiagoSilva9607</git>
        </worker>
    </workteam>
    
    
    <abstract>
      <p>
                Neste Teste foi pedido a realização de  uma API de dados w na segunda parte criar uma interface para a  API de dados dada. 
      </p>
      <p>
                Para realizar este trabalho utilizei a framework express.
      </p>
        <p>
            A base de dados inicialmente vinha em formato XML e através de um conversor online converti para JSON
            Após isso dei mongoimport da base de dados através do comando:
            mongoimport -d musicas -c musicas --jsonArray arquivo-musica-digital.json
        </p>
      <p>
                
                 Na primeira parte:
                 
                 
                 GET /api/obras - Devolve a lista de obras musicais apenas com os campos "id", "titulo", "tipo" e "compositor";
                 GET /api/obras/:id - Devolve a informação completa de uma obra;
                 GET /api/tipos - Devolve a lista de tipos, sem repetições;
                 GET /api/obras?compositor=XXX - Devolve a lista de obras que tenham o campo "compositor" com o valor "XXX";
                 GET /api/obras?instrumento=III - Devolve a lista de obras que tenham uma ou mais partituras para o instrumento III;
                 GET /api/obrasQuant - Devolve uma lista de obras musicais com os seguintes campos: id, titulo, partituras (número de partituras disponíveis);
                 
       </p>
       <p>
                Na segunda parte:
                POSTMAN:
                
                1-Quantas Entidades estão catalogadas?
                R.Estão catalogadas 546 Entidades
                
                2-A que Tipologias pertence a Entidade "Autoridade para as Condições de Trabalho" (ent_ACT)?
                
                R.A entidade "Autoridade para as Condições de Trabalho" pertence ás tipologias:
                -Administração Pública
                -Autoridades de supervisão e fiscalização
                
                3-Em que processos a entidade "Autoridade Nacional de Segurança Rodoviária" (ent_ANSR) participa como Iniciador?
                
                R.A entidade "Autoridade Nacional de Segurança Rodoviária" participa como Iniciador em:
                -Registo nacional de condutores
                
                4-De que processos é dona a entidade "Colégio Militar" (ent_CMil)?
                R. A entidade "Colégio Militar" é dona dos seguintes processos:
                
                -Realização de atividades de formação e treino animal
                
                INTERFACE:
                localhost:3000 : Lista de Entidades
                Para ver a informação de cada Entidade basta clicas na linha da entidade respectiva
                Conseguimos ver  a informação base da Entidade, a lista de tipologias de que é composta, os processos em que é dona e os processos em que é participante;
                Todas as entidades que é dono ou participante tem um button classe que devolve toda a informaçao da classe respetiva
                Conseguimos tambem voltar para a pagina inicial com o button HomePage no fim da página.
       </p>
          
        
    </abstract>
    <deliverables>
        <deliverable path="pr.xml">Teste - XML(PR)</deliverable>
        <deliverable path="pr.html">Teste - HTML(PR)</deliverable>
        
        
    </deliverables>
</pr>